Designer算唔算港女心目中既男神職業

一般designer識著衫 型型仔仔咁
又高收入 半專業人士

高收入？？？？？

我剩係知好撚多野做

我fd fg而家搵緊工 佢同d同學都叫價30k+

30k叫高?

叫唔叫到先

係

岩岩入去做 得10k 咁上下

高收入？

利申 做緊

高收入？

應該俾designer溝左條女

我地係咪同一條女

金玉其外

所以咪仲搵緊囉

Ivy? 唔奇

archi 算唔算
月入25k-70k

但生活同乞衣差唔多

大家回覆之前係咪冇睇到邊個開post
點解個個都咁認真回覆既

利申: 做緊ibank associate 班女女已經出晒水

做得呢行實有返咁上下家底

所以唔係個職業吸引
係做呢行既人既背景、形象吸引

你有冇見過designer嫁 個個都毒撚黎嫁喎

成日係cafe扲部macbook出黎扮designer 但其實我只係個二手收賣佬

有fd做緊
junior果時12k
依家senior都係得18k

飛機師係咩?

我ive出黎都50k